覺唔覺TVB新聞依幾日講多咗人話？

無哂廣告想洗底？ 不了

無人想睇

冇睇喎
例如？

銷售部門係會議上屌柒新聞部作fake news趕客，令到佢地冇錢賺，跟住新聞部就收歛咗

利申：消息人士

貿易戰維穩費減左扭計咋

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

佢講日文我都唔會再睇

理撚得佢 成間紅色本 一定要搞到執笠為止

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

頭先訪問撐警集會有條友話政府唔回應示威者意見

唔好俾佢停

TVB? 不了

我睇到眼火爆 你肯定你睇緊 cctvb?

就算佢轉做naked news
我都唔睇

袁花理9你冇廣告

最緊要奶共

唔覺
完

無人覺，因為無人睇

等執笠啦

周街都係消息人士

食茶餐廳會睇到cctvb，真係少左好多廣告

TVB儲氣等10-1前一野煮死示威者

已fact checked

你呢單就真係fake news 啦

無睇、亦唔會再睇cctvb
等執啦仆街

出街食飯被迫睇

CCTVB慶祝中港融合 與騰信合作 2020年播重頭警匪劇

中立左dd
但一報d唔知乜狗官叫停止暴力嗰陣就瘋狂loop返我地反擊既畫面
所以繼續抵制就岩
要佢行返亞視條路

啱啱個新聞透視講啲嘢幾正路

利辛都係食飯被迫睇

仆你個街 tvb黎既！

撚有中立咩！一樣紅到仆街

恥與為伍

邊有洗白度？睇下以下白色框新聞標題，一樣又係人民日報、撐警、支持付國豪（仲係quote環時段片，唔講內地記者身份官網搵唔到呢個名）

冇留意過 因為根本冇人睇

繼續狙擊佢d廣告

好多人質疑你，我就撐你嘅，快啲貼職員證

利申：抵制到tvb 執笠

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

敵疲我打
要繼續努力趕走哂佢所有客

可能呢排少衝擊場面者

屌你老母推818po呀！

我都係消息人士啦

如果係真
最後都係錢作怪

撚有，仲越黎越離譜呀

wfc

依家洗底已太遲

起碼交條袁志偉出黎先啦

咁就要落力等佢0廣告了

冇睇過

仲有黃淑明

繼續杯葛，恥與為伍。

支那百歲山

不了就咪撚開post啦on9仔 同下個豬腦得唔得呀

有咩！？
睇唔到喎

收皮啦， 就算講人話我哋都要將佢搞到變亞視翻版

有無高清d???

都無睇，理撚得佢講火星話啦

Tvb 食屎啦
股價Drop to Zero

唔覺 tvb唔執 香港唔會好

不了 做過咩自己心照啦 銘記於心

CCTVB Cut nãn zõ hõ dö jé wô

執左都唔底可憐

無睇好奈

冇呀 睇親都係咁仆街

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

晚間新聞就冇

完全介甩左，無睇了

至死方休

無人想知

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

狗改不了吃屎
完

推翻個追擊post上嚟啦

覺

利申返工食飯果陣睇

冇睇垃圾tvb

今日6點半新聞唔覺得有變
一樣咁閪

之前屋企人口講tvb奶共都堅持日日睇愛回家

而家連愛回家都唔睇

無留言

仲要頭條報撐警集會先

關我撚事咩

奇華月餅係無恥台落廣告wo

你叫袁志偉上前線擋子彈我就原諒你

我記得之前有個post係咁講
隱約記得有職員證(唔肯定有冇記錯

一日未執一日都唔會睇。

收斂咋
快啲收皮

TVB 不了

唔覺

連崩壞3都賣到廣告就知，真係少咗好多廣告。

利申：屋企人睇，隔音差所以聽到。

係榮華 sorry 奇華

唔覺
完全唔覺
不過都要繼續施壓

比D proof！

亞視末年嗰陣新聞都已經正常返
可以話啲奶共高層都跳晒船
無綫？仲衰過亞視

狙擊tvb初見成效

唔可以自滿！

加強力度

如果有直播抄袁花魷魚，勉強可以睇TVB一日既

唔好再推
熱門唔要呢啲post

你太高估佢地智力

CCTV奶晒共但係冇奶水飲咁慘

趁仲有幾個鐘
全世界同我 ig FB所有 page 洗版貼文宣
仲有力既麻煩落街派傳單！謝！818。聽日見

梳 淨係睇now 星期六日就算唔睇新聞都係睇英超 電視已經好耐冇轉過去天線果度

冇睇唔知

呢個世界有好多野錯左係返唔到轉頭 我就唔會再睇返

繼續抵制fake news

想洗底？
不了

我執啦CCTVB

邊有

多行不義必自斃

起我底有好多狙擊post
幫手推

冇 都係咁仆街

是但啦 就算佢講人話都太遲啦
我哋已經步入一齊攬炒嘅階段啦

完全唔覺

開post 講，越多人講，廣告商越動搖

頭先淨係報左物業管理協會出嗰個聲明，冇問埋律師意見呀屌，又誤導

收皮啦 前日+x哥講完嘢，11點果段新聞只係話佢譴責抗爭者暴力咋。

利申：背對住電視冇睇到 老豆睇only

袁志偉你仲唔仆街？

叫D高層（特別袁志偉、黃淑明、陳嘉欣）每人食起碼10次TG同比黑警打下，我考慮下放過佢嘅。

唔覺 完

狙擊cctvb 巴絲好野

可能係遽左信果班唔駛就住
不斷出招未流到多幾句出黎

洗底？收皮啦

sorry！我哋唔係要佢收斂
我哋係要佢收皮！執笠呀！
阻9住晒
佢一間電視台拎咗五條免費頻道播垃圾

習慣左無tvb了
多謝哂

唔覺，好撚仆街
咪撚幫佢洗底

唔係好覺

絕對冇前幾日先聽到佢話黑警係葵芳同太古地鐵站門口附近發射催淚彈，明明就係喺地鐵站入邊！！

打去廣告營業部問候下佢生意先啦

前幾日先睇到屌曬老母
平行時空?

繼續抵制

今日無幾多材料畀佢地染黑

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

不了

人之將死

俾啲誠意
TVB出番份聲明道歉

Now有d西 岩岩個垃圾警犬大會講左好撚耐

機場lounge都係83台

係鬼
又屌鳩美國賣武器比台灣

唔覺，上一頁

永遠不會原諒共狗台

有冇追擊post

想停止制裁??
無咁易
請繼續

反紅打黑
絕不手軟

唔公開道歉同問責跟進 都唔會應該放過佢lor

絕對係，今日訪問其中一個撐警阿叔，居然話政府冇回應示威者訴求，真係睇到我眼都突埋，證明大家方向正確

食屎拉TVB

執左你先睇佢？？？咁究竟係睇啲咩

袁志偉切腹先講

等做atv啦，「屌，tvb黎既？」

新聞部多人辭職

執笠啦扮哂野

繼續追撃

仲睇tvb？不了

起我底，順便追蹤埋
只開狙擊TVB行動post、報捷post
唔會開9 up post

想洗底？水洗都唔會清㗎啦收皮啦

撚係,新聞係咁話示威者

我要真普選

金盈
梁凱寧

都走哂啦

睇係可以睇
睇下人地點做新聞

但係一樣要整到佢收皮

有啲節數全部係自家節目廣告

咁就炒左衰志偉

繼續抵制
直到袁志偉跪低

睇佢執笠儀式開香檳慶祝

完全唔覺

成節都講呢個集會
我係專登走出同溫層去睇

收皮 快撚啲

其實我一路四個台都有睇
唔想留係同溫層 齋睇港台或者雞寶

近排發覺雞寶同now 都開始無以前咁中間偏黃
變左中間偏藍 雞寶情況尤其嚴重
now字眼對示威者比較offensive

港台都一路都播好多對示威者有利既市民訪問
同報導好多外國支援既新聞
但半個鐘入面整體篇幅都唔多

反而無線呢排係咁多個台最夠膽
d press con好多時都會播埋d記者chur住班狗同高官既追問同反駁
之前狗扮示威者既訪問都播左好多次 無收埋唔播
但今晚睇番又係變番藍
一黎就播反暴力個藍絲集會

整體我都覺得唔好淨係睇無線
始終佢報導好多時已經有個form
永遠都係講到美國日本幾差幾差 歌頌中國同北韓
連北韓支持香港政府都可以拎出黎講

反而雞寶同now就全面好多
now早晨甚至有詳細政局分析 將單新聞拆出黎講 會學到野
雞寶中國組新聞就揭露好多其他台唔會報 都好有價值
但希望唔會愈黎愈藍

執左佢啦

屌你都無睇
理撚得佢

高層見示威者俾人打到好慘，良心過意唔去所以叫班手下唔好咁紅

利申 消息人士, 已fact check

記住我地係要cctvb執笠ok

ng bei kui sai bak

搭鐵慳錢買物資大法 《全民買特惠票》

無睇好耐

咪中計
佢一路以來播左幾多假新聞
一日唔撚改革/ 執笠都咪放過

嗰月餅自家廣告長到

各位記得唔好買大班月餅

一樣係咁 close up手足
想洗白？收皮啦

榮華個廣告先至仆街兼 on9
一定要罷買任何產品

屌你老味連TVB都變黃屍毒媒

咁又點? 都未撚執?

關我咩事
袁志偉落咗台再講啦

無睇過，答你唔到

頭先睇佢播撐警集會，訪問個參加者係怒插政府

而家仲會睇CCTVB既一定係深藍，佢可能想播返少少中立既報導，去吸引返啲淺藍至淺黃既香港人收睇，方便日後製造輿論

無人睇呀

冇睇，疏

佢唔執都唔會算

人，就係咁犯賤

俾機會你時唔珍惜

現在講番人話已太遲

死開 講咩都唔想理

繼續罷買任何在tvb落廣告的產品！
唔買美心東海堂大班月餅！送咗比親戚朋友佢哋都唔會開心，因為佢哋都係香港人！
818 維園見！

唔需要咩消息人士

冇廣告冇收入，自然要搵部門負責

咁自然就係罪魁禍首既新聞部

所以講到底，經濟制裁，先可以令敵人屈服。

大陸而家就係用緊同樣既招數

已無睇。
癈事爆血管。

llm仲報緊fake news

依然話爭取人權同民主係恐怖分子行為
不了

往死裡打

冇睇
話知佢

幾年無睇，唔知喎

TVB不了

唔撚覺

Pish

想洗底。一定唔可以放過佢

繼續罷用罷買落佢廣告嘅公司
以為講兩講就洗到底？
點對得住死咗唱衰過嘅義士？
繼續罷買罷用
支持佢哋落廣告嘅對家公司

唔覺，咪又係cctvb

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

人話!?,岩岩先又抹黑

摺埋啦 吊

有無睇2130 新聞講撐警集會講左幾耐？

吓？咪一鳩樣
報「反暴力」集會就講台上啲「人」有咩講
紅土就集中講完左示威之後去元秋嗰邊擲雞蛋工聯會啲菠蘿同圍旺角狗屋
教師遊行淨係播葉建源同有位老師講「點同學生討論呢件事係個挑戰」

根本CCTVB個取材個角度同重點都無變，撐政府嘅就俾哂air time令啲「訴求」入腦啲，我地嘅訴求就少啲air time好啲，我地嘅遊行永遠唔係重點，下場做啲乜就發大嚟講

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

休想洗白
必須道歉問責 承認有使用誤導手法偏頗報導新聞

冇討論的需要

台之將死其言也善

唔係講人話 只係做返正常野 報導事實 咁就想洗底

Tvb點講都唔影響我
我點都唔睇tvb 仼何係tvb落廣告既舖頭都唔消費 垃圾cctvb

WE NEVER FORGIVE

Tvb不了
只睇開電視 viu tv 港台32

等做下個atv

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

一次不忠永久不用

關我咩事

講得無錯 新聞部啲人已經成為排斥對像

利申：知情人士

唔覺，冇睇過

唔撚會再睇CCTVB
屌晒你班冚家剷新聞部員工老母

炒撚左袁花先啦

袁花條撚樣見證住64都可以變到咁無恥

【818 - 沙田友入】2:00第一城追擊TVB，2:30出發去維園

聽日有追擊TVB既活動 沙田友不彷去完先出維園

員工證？

818 維園集會見 純和理非

好耐無睇

太遲喇，聽執啦

垃圾
罷睇

袁志偉落台再講

721 811

大家聽日小心可能會有公安搞事！唔好比佢地屈返轉頭

聽日見

佢去早咗日?

唔撚覺 岩岩先係咁播左4分鐘藍絲打飛機大會

suen ba la dklm

死左未啊?

仲未死啊?拜山再同大家講啦

啱啱睇左少少
黑過墨斗
仲話洗白

整到佢執

一日有袁狗一日都係垃圾

CCTVB 冇睇好耐，不了

問佢自己阿爺攞錢啦! 強國咁撚強, 養個二世祖有咩難度?

大家遞曬信咪冇包袱囉

Faked news 就有得的睇

執柒左佢啦

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

唔想知, 屋企邊個睇, 俾我屌鑊金

抵制到tvb 執笠!

撚有講過人話
一路都係大幅報導示威者點樣暴力
跟住撐警果堆就講到有幾詳細得幾詳細
再加插環球時報d濕鳩野黎抹黑示威行為

袁志偉條含撚狗一日未下台，一日都會杯葛cctvb

好耐無開電視

我屌啦，新聞台見到佢突登pan攞laser筆嘅大頭喎。

佢個睇新聞講英文
特登幫港共講說話 陰啲陰啲咁想洗你腦

轉台呀嘛

當人on9?
繼續追擊

因果由國，容港治己